成日都話息口影響樓市 , 但而家已經貴到就算唔收息都大把人買唔起

政府d政策陰d陰d幫業主

例如買200呎 $400萬納米樓, 唔收息分廿年供都要月供 $16666 , 仲未計管理費同差餉 , 搵兩皮零嘅點供 ?

我一早都說送埋傢俱電器,唔收利息都供唔起

聽講而家啲新樓要 $4-5 管理費一個月

仲係半賣半送，十三億人落黎買，樓市高高高

中國QE比美國仲勁

所以有壓測，供都無得你供

應該要有 200萬首期先入到場

經濟理論愛黎呃細路

唔會貶值既QE, 新型經濟學，支拿無得輸

加息正常會跌市，加得小未必覺，加得多隨時放租回報仲低過收息，仲有人會炒樓嗎？

息口已經冇撚用喇 寧願hold貨個價企硬

%大陸QE>%美國加息
繼續升

窮撚你買乜野樓 買包算啦你

qe本身就係中美政府打刧全人類既錢,印出黎錢唔會流入中下層

自己印錢比自己洗

因為97爆煲後個按揭政策嚴謹左好多，再加上辣招令到有一層樓嘅人好難換樓，有兩層嘅更加唔想賣寧願收租，有好多層係手除非換貨或者要套現投資其他野。
所以基本上個市係好難有流轉，亦都因為咁d二手樓價更加企得硬因為好少供應無競爭
然後買唔到二手又有需要嘅就靠父母去左一手，有幾層樓响手嘅就加按或者收租儲夠又去搶一手同二手
冇錢買樓嘅但係又冇公屋越來越多靠劏房，跟住再上就租屋，所以租金又係繼續企硬，引申落去樓價都硬

心水清